Сегодня мы продолжим писать код для "Анимастера".

На основе вашей предыдущей практики необходимо выполнить следующие задания:

1.Сделай так, чтобы анимацию move можно было вызвать не только так:

  animaster().move(element, 500, {x: 20, y: 20});

  Но и так:

  animaster().addMove(500, {x: 20, y:20}).play(element);

  Для этого:
  - добавь методы addMove и play в объект, возвращаемый функцией animaster
  - в объекте, возвращаемом из анимастера, должно появиться поле _steps — массив шагов анимации (в начале пустой).
  Поле _steps — приватное. Приватные поля по договоренности между разработчиками начинаются с нижнего подчеркивания.
  - метод addMove должен возвращать this (то есть тот объект анимастера, который вернулся из вызова animaster)
  - метод addMove должен добавлять в поле this._steps новый шаг анимации.
  Структуру, в которой будешь хранить каждый шаг, придумай сам.
  Каждый шаг должен содержать следующую информацию:
      - название элементарной операции (move, fadeIn)
      - продолжительность шага в миллисекундах
      - дополнительные параметры (смещение для move, соотношение для scale)
  - метод play должен принимать элемент, который будем анимировать, в качестве аргумента
  - метод play должен выполнять по очереди все шаги анимации, которые лежат в массиве this._steps,
  применяя их к переданному ему элементу.

2.Сделай так, чтобы метод move работал на написанных на предыдущем шаге методах.

3.Сделай по аналогии с методом addMove методы addScale, addFadeIn и addFadeOut.
Перепиши соответствующие анимации, чтобы они переиспользовали эти методы.

4.Теперь у тебя должно быть возможным такое использование:

  const customAnimation = animaster()
      .addMove(200, {x: 40, y: 40})
      .addScale(800, 1.3)
      .addMove(200, {x: 80, y: 0})
      .addScale(800, 1)
      .addMove(200, {x: 40, y: -40})
      .addScale(800, 0.7)
      .addMove(200, {x: 0, y: 0})
      .addScale(800, 1);
  customAnimation.play(element);

  В этот момент анимация запускается, элемент перемещается по четырем точкам и меняет размеры.
  В конце элемент возвращается в исходную точку.
  Если customAnimation.play(element) запустить несколько раз с разными элементами, то анимации должны работать.

5.Перепиши сложные анимации moveAndHide, showAndHide и heartBeating на использование новых методов add... и play.
Чтобы сделать showAndHide, добавь метод addDelay, добавляющий шаг,
в котором ничего не происходит в течение заданного времени.
Чтобы сделать heartBeating, добавь в play в аргументы флаг cycled,
означающий, что шаги анимации надо повторять бесконечно.

6.Метод play должен возвращать объект с методом stop (применяется для heartBeating) и reset.
Метод reset должен возвращать элемент в исходное состояние (то, которое было до анимации):
- если элемент был скрыт, то скрыть его
- если был показан, то показать
- если элемент был сдвинут или его размер изменен, то вернуть в исходное состояние
Для этого воспользуйся функциями отмены элементарных операций.

7.Добавь метод buildHandler, результат которого можно сразу передать в addEventListener:

  const worryAnimationHandler = animaster()
      .addMove(200, {x: 80, y: 0})
      .addMove(200, {x: 0, y: 0})
      .addMove(200, {x: 80, y: 0})
      .addMove(200, {x: 0, y: 0})
      .buildHandler();

  document.getElementById('worryAnimationBlock')
      .addEventListener('click', worryAnimationHandler);

  Особенность addEventListener в том, что если ему во второй параметр передать не стрелочную функцию,
  то в качестве контекста вызова this он передаст ей DOM-элемент с которым происходит событие.

8*.Реализуй какую-нибудь еще анимацию, которой пока нет. В качестве идей, можешь использовать этот сайт:
http://leaverou.github.io/animatable/ Если на этой странице нажать кнопку "Animate All", становится весело =)
